【漫畫】輝夜姬想讓人告白－劇情討論區【三】之伊井野寵物化

《輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～》
作者: 赤坂アカ
出版社: 集英社
連載雜誌: 週刊YOUNG JUMP
週刊連載時間: 2016年17號－連載中

東立中譯17卷現正熱賣中~
-----
作者Twitter:

漫畫公式Twitter:

-----
動畫相關討論請到(雖然已經完左):

モテ期

> Λ <

石上肯交稅未

送完朱古力
戰況竟然無進展

想問下期係咪又休刊

係

石燕

半月刊

啊嗚 伊井野成隻貓咪咁好得意

伊井野

伊井野留名

lm

真妃前輩真係好好人
點解佢會咁慘

癲狗黎

今集已經算對佢好
本身以為送唔出

繼續支持石伊

預告：下期身為「朋友」

講早坂同會長？
定狂犬同石上？

可能係真妃

呢一版嘅「......哈哈」同「哪怕是」嗰句感覺有隱藏嘅意思？

冷門小小,估小野寺同伊井野

哈哈係冇諗過伊井野會比佢姐
下面個句可能就要等日肉出黎先判斷到
但照字面你可以當成「就算係」咁解
「就算係義理我都好開心」
即係話收到安慰獎都開心

因為前一刻誤會左係本命(其實都冇誤會嘅)，有啲尷尬所以乾笑兩聲

超冷門,小野寺同石上
入戰場啦 小野寺

伊井野好得意

0卡路里朱古力！！

千花又話減肥......

就係諗緊安慰獎嘅問題 如果係收到安慰獎都開心嘅 啫係石上期望收到大獎？

奇怪朱古力一定係千花送

低糖系活力少女

我估係因為石上諗住佢同伊井野關係唔係咁好但係竟然都收到佢送嘅朱古力所以有啲surprise

係喎

完全係咁啦 班人仲ff咩察覺癲狗中意佢
又話咩以為係本命 你會唔會想一個咁既人送本命比你呀

我想

睇完今集 石上好似對伊井野一啲鍾意都冇
對學姐一條心

等左2個禮拜竟然一D進展都無

吉祥物既野無乜所謂啦

miko neko

反而係輝夜最尾竟然冇送比石上

同意

見到尾頁真妃既笑容 真係好希望佢可以得到幸福

千花送既係百力滋？

可唔可能認真啲睇漫畫呀…一開始石上誤會係本命，但伊井野話唔係，佢諗左陣再笑左兩聲講唔係本命都好

成日癲狗前癲狗後真係好唔尊重

真

完全冇理過石伊黨感受

我地都冇次次叫燕做臭雞

係...雖然我係白銀廚，但都有伊廚㗎嘛

仲要睇漫畫都唔認真，主觀唔鍾意伊井野就將所有內容細節唔理，總之佢係癲狗石上就唔鍾意佢

伊廚肉酸到 睇到一小角就ff石上係見到d字誤會係本命
d字反轉架 仲要斜住比 點撚樣睇呀 係唔係坐撚住個腦呀

石上只係單純因為伊井野會送朱古力比佢感到震驚，就算伊井野唔強調 石上都唔會覺得係本命啦 呢d係common sense 唔好成日過份解讀 然後將佢當成有利的證據啦

而且係你地自己叫狂犬算 狂犬咪姐係癲狗 完全同義

睇個love comedy洗唔洗起哂鋼咁 開心咩

根本係d伊廚日日ff燕子就黎輸 然後咩伊井野好快上位先搞到燕廚起鋼
集集佢地都搵到新證據證明燕子就黎輸

呢d二次翻譯 等睇原文先啦

其實重要嘅係睇分鏡...不過無所謂啦

你呢D先係肉酸到 無啦啦就可以起哂鋼
又未有人挑你機 樓上講句就起鋼到咁
陣間伊廚出沒個陣呢個POST仲得了

伊黨日日係個post自high就得 燕黨講野就係起晒鋼
肉酸少陣啦

覺得諗多咗 石上一路都supportミコ但係以為ミコ一直都唔中意佢
所以先話義理都開心

You are what you like
咩人就鐘意邊一類人

語氣問題姐 討論未討論唔洗搞到個po烏煙瘴氣嘅

十年都唔留一次言 見你EQ低到真係忍唔住
我都唔得閒講你地之前D POST講係咪雞定癲狗爭論咗成個POST
呢個POST岩岩開 先講咗2句翻譯問題討論下
都唔知你做乜 一黎就BAN晒 咬文嚼字你識唔識?
討論下句野有無解錯有無暗示咁理性無啦啦係到起鋼

佢好激動一黎就燥底咁

黨爭要打交由得你地慢慢打
一句野都想打交咁 仲話人咩肉酸癲狗
咁大個人EQ咁低就真係肉唔肉酸啲 係到發癲

成日咁都有罵戰好撚煩，都係一個人靜靜地等更新算

今集好和平
都可以有鬧戰......

唔知個本命論點黎
條友係咪成日都睇到d我地睇唔到嘅野

明明成集都純粹送朱古力無劇情進展

難得今話唔洗點用腦又少字
（不過只係暴風雨前夕）

下集就肯定世界大戰
都唔洗入黎

一wfh 大家就得閑
咁就開始搵嘢黎嘈

其實由單佢機咪得
無謂覆

岩時黎講小伊真係勝算係0
石上根本都唔知小伊已經鐘意左佢,只係當佢係一個麻煩既學妹
小伊要入戰場仲有撚排

同級學咩妹

係喎,唔記得石上都係學弟
梳

呢句駁唔到

個個講石伊 無人講輝夜送朱古力幅圖又甜又靚?

早坂BB好Q

炮友OK?

真 最簡單直接

投票呢？

真正既老千

連減肥都係呃人

要呃人，先要呃自己。

盲L左乜Q都睇唔到呀

都呃左幾十話啦

採購朱古力好攰 抵銷咗所以係0卡

覆返上個post
大佬啊,點睇都係真妃>翼啦
真妃點會剩係俾柏木唔俾翼

我覺得你諗多左

明明石上無誤會過伊井野果份係本命,到底係邊個要認真啲睇漫畫
由頭到尾石上都係驚訝伊井野會送朱古力俾佢,而唔係驚訝伊井野果份係本命

利申石燕黨
我既睇法係石上係唔expect伊井野會送朱古力俾佢,就係義理都係咁話
我個人覺得石上驚訝唔係因為朱古力包裝上寫住係本命,而係驚訝伊井野會送朱古力俾佢

石上一路默默無名咁支撐同幫伊井野,但奈何佢同伊井野既關係好差
佢收到伊井野既朱古力,「你的努力終將收穫回報」,更貼切既講法係佢被伊井野所認同,所以佢先咁開心

覺得今集係埋伏筆,等石上俾燕飛左之後伊井野會落場

正解

小野寺同大佛

石伊黨留名

可能係早坂同輝夜

185話 意向投票區
石伊
石燕

Remark:
投票階段 (伊:燕)
179話 73:43
(中略)
184話 92:66
185話 進行中
當前走勢圖

我唔係石伊但我都覺得係石上睇到本命所以有「...」然後先哈哈，如果因為伊送就覺得surpise就唔會有右上角個分鏡

同埋上一頁已經驚訝咗， 之後右上角個分鏡係睇到盒上面嘅字先會「...」 當然最後石上都無察覺係真本命，以為真係義理

堅定石燕

不過今集會長摸頭好cute

係咪得我覺得 推しの子 劇情吸引過輝夜
白銀同輝夜一齊左之後 想睇輝夜既動力少左好多
雖然輝夜依然係高質

你現實應該無咩朋友

留名

早阪世界第一
白早黨報到

千花比石上朱古力個到好得意

冇話支持 伊井野 / 燕學姐 邊面

不過學姐表明只係親近既學弟 同
聖誕當晚既舉動係朋友慫恿

一直覺得燕學姐只係為石上戀愛路昇華既跳板 應該唔會係本命

一樣還一樣
唔代表佢地夾硬講嘅野合理
石伊未起跑都已經係咁
你可以諗下到底石伊跑出之後班人會癲成點

去到呢個階級伊要贏真係要靠學姐自爆

個邊岩岩開始一定會引人入勝
依邊我自己就好期待燕個計劃

依家唯一輸既理由就係燕個計劃石上好反感/有誤會

所以有今期投票未

其實最終輸嘅理由只會係燕唔肯接受石上，不過嚴格嚟講輸嘅係石上

我覺得依家燕個心應該未有答案
我自己估燕起碼會試下一齊先？

應該係會一齊先, 最後分手 被伊井野執走左 (符合失物預言?)
但我都覺得伊井野應該唔會得石上一條線

咁當石燕定石伊贏

假設之後由柏木提出同翼分手
然後真妃同翼一齊
你覺得算係柏木贏定係真妃贏咁解姐

sorry我想像唔到（真妃同翼一齊）個畫面
兩邊都輸？

可能呢個就係答案黎

石燕又失望
石伊心理又輸哂
唔好咁玩啊赤坂

唔講其他 伊井野淨係戲份 出場率多燕學姐成倍 作者心意都ok明顯下。。。

可能下集實行計劃個陣伊井野就成集都冇出現過

咁伊井野話曬係主角之一 同埋因為佢係赤坂老師 所好似好難估中佢嘅心意

樓主pin左了

大特寫石上表情+包裝盒上嘅字，石上視線望住啲字感到驚訝

石上猶豫

伊井野否定係本命

石上沉思然後笑左兩聲(注意呢到開始石上對話框改變左形狀，平時石上對話框係圓角)

石上話唔洗唔強調啦～我知道係理義啦

=================

根據前文後理咁睇，石上係有留意到啲字，但聽到伊井野否定之後覺得自己誤會左，所以有啲尷尬，乾笑兩聲講自己唔在意打圓場，個句「就算係理義我都開心」就解得通啦

如果一開始冇諗過係本命，第一格就咁驚訝就得唔洗得登將啲字同佢表情同框，沉思個格其實係唔洗畫佢收到理義都會開心，亦都唔會講「就算係理義我都開心」，會話「唔洗強調我都知係理義啦」

p牌繼續投唔到
石伊忠粉

因為個翻譯問題令你會錯意咁解
大切最多係解重要，譯做最愛的人根本就係超譯

合理

我覺得影響唔大
最愛的人同最重要啲人都足夠令石上以為係本命

重要係個包裝(其實最開頭我係睇唔到啲字，因為太細)

我諗就算冇啲字石上都會驚訝

痴線咁都可以世界大戰
呢套我都係養肥再睇算

石上條撚屌肯交稅未

石上優（逃稅天才）

伊黨真係冇得輸

3月前：
ff燕會拒絕石上，伊會接受受傷冇人要石上
ff 石上會因為燕嘅plan而嬲左燕，拒絕燕，再搵返伊

3月後：
即使佢石燕一齊，佢兩個都會分開，石上會發覺伊先係真正適合佢嘅人

咁嘅ff功力，真係燕黨點都比唔上，成日拎ff當推理，伊黨仲點輸

因為呼應上一回最尾個到，伊井野揀邊個朱古力時，作者已經交代左呢個包裝代表本命嘅意思

都合理
但呢

注意呢到開始石上對話框改變左形狀，平時石上對話框係圓角

會唔會解讀得太誇張呀........................

同埋有包裝紙本命感仲高過商品包裝啦下話
更加唔提佢地之前仲係到鬧交
一個成日針對自己嘅人送情人節包裝朱古力比自己
正常都會嚇窒啦無限上綱

我記得赤坂老師真係會就角色心情去改對話框 因為之前有幾次都係

伊井野個part唔多講啦
反而學姐送個part好似好平淡
個感覺石上似fans收到偶像禮物咁款

唔係質疑

個個送朱古力
而伊井野成功送本命朱古力
石上收到朱古力好開心

我其實解讀到咁咋

問題係原文無個最字

係喎
不過都冇影響啦
最重要係石上一睇以為係本命
淨係包裝個心都夠做

無錯

我有啲想知燕係買左一盒定兩盒朱古力

咁子安個盒你地又點睇都有心喎

摸頭殺

輝夜,石上同伊井野都試過比會長摸頭殺
只有藤原學姐未試過

只有藤原學姐沒有嗎

人地討論緊藍色窗簾,唔好開大技好唔好

石上個心態都唔同
子安係咪鐘意石上我估石上自己feel到
睇佢收到個一刻既反應就知
佢係直頭以為連朱古力都冇
都未去到要估本命定義理既level

石學家

咁點解伊井野又唔係嘅

我估石上其實feel到伊井野鐘意佢
所以一見到個盒就即係聯想到告白

子安係咪鐘意石上我估石上自己feel到
我估石上其實feel到伊井野鐘意佢

真不愧係戀愛大師石上

早坂今集好正 輝夜反而好似感覺差少少咁 可以再甜啲
另外伊井野搞唔掂啦 你話佢要磨幾耐先會表白呀 石上仲要唔一定受架嘛
到時分分鐘已經同左學姐一齊
雖然我都覺伊井野可愛啲 好想瘋狂玩弄佢 但係一日唔表白所有野都唔會開始

好出奇咩伊井野做到咁揚
石上一向對自己冇信心唔敢肯定啫
換著係白銀晨早估到啦

冇啦
上期伊井野同會長既對話講左唔會介入
除非子安唔要石上啫

大佬啊,你用上帝視角睇梗係啦

越吹越大

講真石上知唔知真係只係劇情需要
書記夠唔知輝夜同會長拍拖，但又睇得出伊井野鐘意石上
我只會話如果赤坂有心寫係可以拓展呢段劇情

唔可以質疑戀愛大師石學家

認真我都想知伊井野做左啲咩咁揚既行動會令到石上feel到
我點睇都見到係佢地兩個明面上都係不停鬥嘴,水火不容咁款
定係你想講佢地兩個係愛之深,痛之切

石上冇諗住收朱古力
點知個個送
最開心收到燕學姐朱古力
依井野嗰份估唔到咁有心 諗住最多同其他人一樣

秀知院入面啲人唔係上帝視角都知啦

咁講既話其實小野寺果份仲有心機過伊井野啦,有pack過喎

我記得好似係石上辭職個時講過石上睇人心理好勁？所以連其他人都睇得出嘅 佢唔會睇唔出掛 會唔會佢似係扮唔知咁就唔使理？

單單打打做咩啫
除左赤坂之外所有人講既野都係FF
你唔同意或者有其他見解咪拎出黎討論

明明你講緊既係石上feel到
但你既出發點唔係上帝視角就秀知院視角
都係果句,到底係石上視角,伊井野做左啲乜會會令石上feel到

呢個我認同
仲有說服力過啲對話框同朱古力包裝既分析

我自己諗嘅話 聖誕節飛身撲救會唔會係其中一次 不過我諗就算石上個下feel到都唔會好肯定 因為伊井野之後對石上點佢做嘢個態度...

其他同學睇到既野咪同石上睇到既野一樣
其他同學都睇得出
石上重一直陪住跛手妹
態度眼神個啲都唔同啦

反對不純異性交往既miko 竟然係情人節送朱古力

是義理 義理懂嗎.jpg

你自己講完d野根本就可以照套返落子安到
個頭講完包裝令石上誤會
轉頭又話係石上feel到
一時一樣仲要雙重標準
你統一下口供先啦不如

講黎講去都係間接論證,你上面講到咁肯定FEEL到又成仲以為有啲咩直接例子去證明

我覺得對話框都可能代表左啲嘢 因為我見網上對其他話嘅分析都有講過對話框形狀嘅重要性 同埋赤坂老師應該唔會無啦啦改個形狀 不過呢到對話框變左代表住啲咩就真係要估估下

你也太相信那5到6%的真心了吧.jpg

邊度雙重標準？
我係從對話推敲石上心態唔同

咁梗係間接啦直接既駛鬼估咩

同埋我都寫明係估咩肯定啫

呀呀呀

不過睇返之後石上睇人嘅眼光(戀愛諮詢勁準個part算唔算？) 我覺得佢係應該唔止5%~6%嘅 但係就算係咁 佢都有可能會有當局者迷嘅debuff 所以好似樓上唔記得左邊位講過 佢知唔知都係睇赤坂老師嘅編排

算吧啦你講伊井野堆野
根本就可以完美套用返落子安個情況到
仲話從對話推敲
你望返你一開始噏乜先啦
剩係個包裝都夠石上誤會
邊到黎從對話推敲
剩係feel到feel到
你自己feel到咋下話
唔見你話石上收子安開心到喊又以為子安送本命

同自己冇關既咪準

如果石上以為係本命唔會咁既反應掛
佢係話原本以為收唔到
對自己太冇自信
如果以為本命應該會嚇親？

講明係鳩估先費事又話我好肯定

講得唔好 咁有心指冇諗過會送朱古力
買特別版朱古力俾佢 正常應該冇

但點睇出小野寺嗰份有心機過伊井野好難比較

咁所以點解去到伊井野嚇窒就以為本命
上面一堆人都話佢地之前仲鬧緊交
一個成日針對自己，情人節之前仲嗌交到要學生會前輩介入
收到佢嘅朱古力你就「覺得」石上feel到係本命嚇窒
邏輯講唔講得通

有包裝同冇包裝囉
你甚至可以睇返上集或者我上面po個張圖
伊井野排朱古力百幾円架咋

因為我認同樓上絲打個分析所以咁覺得

咁咪即係一開始就已經唔講邏輯囉
純粹將所有野強行解釋到合符自己所想

彼此彼此啦
除左赤坂所有人都係FF
我就唔會排除任何可能性

咁買邊一款都無意思？
睇上個post
大佛伊井野兩款朱古力原來好平......

唔係話冇意思
即係好似有人送禮物比你，兩邊都唔係咩貴重野
但一個冇包一個有包你覺得邊個有心思d咁解姐

ff都講邏輯下話
將超譯左嘅野強行扭曲成合符自己心目中嘅意思
跟住你就話就算冇字剩係包裝都夠誤會
我就問你點解子安個包裝又唔會誤會
你個答法就等於因爲冇所以冇
再問你點解伊井野就有
你個答法就等於因爲有所以有
你好意思話彼此彼此雙標到咁

我話彼此彼此係因為你都係基於自己既諗法去強行否定晒所有既可能性
我解釋左我係石上既對話所以咁估
唔係你所講既因為冇所以冇同雙標

我冇逼你同意我講既理由喎你咪唔同意囉
但話我冇講理由就唔係事實囉

做緊乜

人地係嫌你講嘢唔合理 但又唔肯認衰姐
呢啲有stance嘅討論去到最尾實有一邊啱一邊錯
你俾人論破都照企硬 係人都燥啦

立場唔同就話唔合理
基本上冇講明既赤坂鐘意點寫都得
實有咁既可能性
我覺得連可能性都否定埋先唔合理

乜立場唔同就唔合理
上面寫曬你夾硬嚟嘅理據
你就夾硬屈人立場唔同所以話你唔合理我石伊都覺得睇唔過眼
講乜可能性 自己都講唔出有幾多%可能性
根本就自己都知道唔合理 所以先退一步守所謂可能性呢個point都唔係嘅point

點會有人講得出有幾多%
咩退一步？我由一開頭已經講係「估」
除左赤坂之外有邊個人唔係估？
所謂夾硬既理據都只係指出樓上絲打推論同我估既可能有其他解讀未必可能會發生
但有邊個可以完全否定個可能性？

而家人地講你個估唔合理 你唔係駁番人地講你唔合理個point 而係講有可能性所以乜都唔可以否定 咁唔係退一步係咩
根本你講乜都可以話無人可以完全否定個可能性 萬能key
量子力學話你下一個瞬間有可能瞬移咗去隔離房添

我有講過點解我覺得我估既合理喎
係佢話我講既係間接推論同你話我「好肯定」我先強調我係估
我由一開始已經話係估

咩萬能key根本就係事實
呢度有邊個唔係估？
定而家又多左個規則連估都唔俾估？
或者要你地都認同既走向先可以估？

又放稻草人
幾時有人話過唔俾你估？
由頭到尾都係指摘你個所謂估唔合理
同唔俾你估係兩回事
唔好因為自己立場劣勢就妖魔化人地
係人都知係事實嘅嘢未萬能key囉

指摘估劇情都要俾人指摘
你話要講出幾多%丫麻
根本就冇人可以講得出
咁我咪問係咪唔俾估囉
唔係話你地唔俾我估
你覺得我立場劣勢我覺得唔係喎
鳩估既野都有得劣勢

大家都開哂底牌 今集燕得兩格仔派完就收工 伊#野就十幾格 大家知咩事啦....

知唔知咩叫討論覺得你唔啱未disagree你
唔想俾人disagree你上乜討論區
你自己都話講唔出有幾多可能性 咁你個所謂可能性嘅point根本唔valid 只係堆砌用詞
鳩估未即係無合理理據嘅猜測囉 咁完得未？

調返轉先啱
我從來都冇講過唔可以disagree我
我上面講得好清楚「我又冇逼你同意 你咪唔同意囉」
我回覆係defend話我雙重標準同冇講理由個point
又黎幾多可能性唔loop啦

指摘估劇情都要俾人指摘<<咩嚟
你話你鳩估即係無合理理據 同唔同意？
講唔出有幾可能又要講可能性 人地問翻嚟有幾可能又答唔出話翻人地轉頭 你一開始講唔出有幾可能就唔該你唔好學人講可能性

講咩睇法點都有人會唔同意
互相bam 大家idea 都唔係好出奇嘅野

以結果論作者話點就點而唔可以傾其實好on9
作者唔寫到咁白就係想大家估估下嫁喇

好似子安燕嘅第一次就已經引起討論

大家都開哂底牌
今集燕係第一個送朱古力比石上，仲早過D同班同學
伊井野明明同石上同班都要拖到係學生會室比會長鼓勵完先送到
大家知咩事啦

你自己講既要問返我
有邊個可以講到有幾多%可能性

算唔loop
你地鐘意啦

世界大戰抹黑宇宙了can you feel？

首先卡住係「再揾返伊」
點解會揾伊

就係無人講到 所以未話個point唔valid
你自己拎嚟做point仲要問翻人轉頭

因為戀愛大師石上feel到伊井野俾佢果份係本命朱古力

要幾多%係你自己講架

盲？

我問你鳩估係無理據同唔同意 避而不答
而家問你 無人講到所謂嘅可能性有幾大 所以你個point唔成立 請問你又同唔同意？

Sor呢度誤會左你？個point即係指乜野？
你想講除非講到幾多%可能性否則估既都唔valid?

Cls
一套戀愛喜劇都可以嘈到咁
我想知當年世界vs言葉個陣你哋係咪未出世
如果你地已經出左世既話，第三次世界大戰應該當年已經爆發左

我係話你所謂嘅可能性虛無縹緲無說服力

戀愛喜劇係嘈得最勁

我既理據咪講左係從石上既對話推論出黎
你可以唔同意我既推論架
冇問題喎

不過你話講唔到可能性幾大就等如推論唔合理我就唔同意
有邊個可以講到可能性係幾多%

咁你可以咁諗既
何況我冇打算說服人要認同我既估計

正傳唔係完左啦咩
呢個係外傳定咩

我點知點解會搵返伊

你應該問返班伊黨，每個post都有伊黨話石上最後唔知點解會同伊井野係埋一齊

你睇上面打晒交就知伊黨嘅創作力量同幻想會嚇你一跳

我都係石伊 唔好拉埋我落水

正傳依家先做到一半進度
動畫就完咗暫時

呢度要澄清返上面大戰唔關黨戰事
拗緊既重點唔係伊定燕

柏木同翼分手覺得真係係真妃機會大D

養左一個月都未等到子安燕個計畫

唔好爭 最後肉體上一齊嘅係言葉 追隨誠哥步伐嘅係世界 大家都可以話自己贏左 (唔會有人未睇掛)

其實我之前拋個問題出嚟係想大家開心討論下only 為甚麼會變成這樣的...

子安燕點數都唔止兩格
作為燕黨我覺得你計數格都數錯
而且按你呢個邏輯
白早應該籠過白輝

穩過*

下期之後又合併號變左雙週刋

有下期預告
但下星期都係休刊？

柏木家底雄厚日本社會地位高應該都會幾守舊守舊，柏油未畢業先懷孕家族唔想醜聞外傳，迫佢哋落仔分手再捉柏木去外國讀書令佢哋無法再見面，真妃乘虛而入，經歷一段時間到真妃懷孕但時間應該已經拖到差唔多畢業，再加上四条家族思想開明，所以兩人畢業就結婚，完....

From PTT

[連續悲報打擊］不僅下週休刊（這週合併號），再過兩週還會再合併號而休刊一次

也就是185（合併號）→休→ 186 → 187（合併號）→休

Thx
又休刊 我頂

本身都幾和平
一有黨爭就開始civil war了

黨爭(X
有人將FF當現實(O

訓左無睇
邊一邊FF得勁d

入嚟諗住同大家細味下輝夜個笑容有幾甜美
點知打緊大交

屌推得咁快，以為有乜情報，結果喺度內戰

熟肉都出埋邊有可能咁快有情報

睇人打交最開心

又黎講到明係估現咩實

ff又要企硬

明明靜左又要獠交嗌
一早講明係估
講埋點解咁估
係都要老屈人講唔出理由
仲要人講埋幾多%可能性

都唔係黨爭問題
我有我估你有你估
你可以反駁我估既地方咩唔合理
我一早冇諗住要你地同意
講左你唔同意冇問題
但老屈話我冇解釋又死都要話我企硬唔係估就講唔通啦

以上唔再覆你地費事延續罵戰
你地慢慢單打獠交嗌啦

咪咁啦 討論區不嬲唔係用黎討論

總有一邊要停
佢地獠交嗌咁我咪做停果個囉
唔通係咁罵戰阻住個post咩

有咩好講
石上根本唔鍾意伊

石上12月21執到心型墜飾比伊井野
3月22係結業式
石伊穩到

反而想知伊點解中意石上

冇話咩點解最主要原因係因為伊井野易氹
所以跳過呢點
咪就係斷手期間石上咁細心照顧佢
同平時同佢針鋒相對做成好大反差
一時戀心蕩漾，其實都合理

石上對伊井野好感度甚至比唔上會長輝夜
燕係石上心目中最低限度都同會長輝夜同級別

會長今年收多咁多朱古力既原因係咩

白>輝>燕>花=妃>卡蓮>伊

但係睇大佛個款伊應該受傷之前就中意石上

石上可以為左會長連命都唔要點比

因為佢以為石上鍾意伊井野所以寫信比佢
有d先入為主咁解？
但我記得係受傷之後先有講伊井野動心

夾硬講嘅話奉心祭石上拎Ipad比伊井野睇果陣已經有好感

都得
結論都係
石上放軟態度嘅時候

所以白石黨冇得輸
石上同燕都只係約會過一次
但會長同石上去過水族館同第間學校嘅文化祭，至少約會兩次

其實唔算夾硬既
石上一個人去搵伊井野果陣對石上既態度已經開始軟化
之後沒收雜誌/漫畫既情節,伊井野首次肯對石上讓步
甚至去到聖誕節party伊井野對石上發小朋友脾氣,希望石上都可以溫柔咁對佢
我個人覺得去到呢度為止,伊井野都未算係真正鍾意石上,石上對佢黎講只係「在意的人」

至於伊井野開始鍾意石上,係石上係佢受傷既時候,對佢無微不止既照顧同關懷,同輝夜既情況類同

到伊井野真正發現自己鍾意石上既時候,就係會長直接問佢果集了

想問石燕ff過啲咩？燕嘅計劃係咩？

基本上所有ff都係石伊整出嚟

過度解讀又唔算係FF既

留意返聖誕節伊井野係已經知道石上鐘意燕嘅前提下要求石上用對待燕嘅態度對待返佢

石燕黨繼續FF啦
證據擺在眼前

輸俾白銀一定服過輸俾伊井野
話哂白銀都係石上哭喊時出現拯救左佢既英雄

為左會長上刀山落油鑊在所不辭

邊話

周刊22，冷淡作戰

thanks
令人懷念既頭腦戰

白銀應該係最高

唔係呀 補充無留意既嘢都好
我先知伊井野盒朱古力賣105yen
以為好貴
仲有packing對話框

真心 會長係女嘅話根本無得輸

原文已出 大致同翻譯一樣

非黨爭派
睇邊面收得靚邊面贏既姐
如果燕同石上分手原因係2個價值觀根本唔夾
咁都冇可能話燕贏啦
不過呢條線應該幾胃痛

其實2個價值觀真係好大分別
Mk妹永遠夾唔到毒撚係事實黎嘅

19卷單行本附頁

你們能不能別再扔錢了

Ok ¥10000

牙圭價值觀崩壞

呢下好野，完全係比到一個正當解釋，就算輝夜無左四宮家既經濟支援，靠白銀家都唔會餓死。

只要木已成舟，一切好辦事。白銀家將會成為下一個 17 歲詛咒既目標？

現實Youtuber邊有咁好搵
pewpiedie直播都冇咁多啦

點會無 pewds一百二百美金好閒啦

一日80萬yen又真係好似誇張左
不過漫畫既野點解要同現實比

依版有無人留意

19卷做到181話
一卷十話嘅話20卷目前剩係畫左4話，如果赤坂想解決大友問題仲有6話時間

又或者搞左嗰隻被咀咒既朱古力 加 日常，下一本先正式開波呢。

因為佢係女
而且觀眾係一班有錢冇地方使嘅大叔
加埋個妹妹仔咁為自己着想
講到咁我都想課比佢

未來可能係可以合作既對象 (認為輝夜有利用價值 + 信守承諾既人)
同埋又係個大佬搞野

我記得前一兩個post有巴打話講過早坂線虎頭蛇尾好垃圾
之後傾左一大輪佢阿哥點解會咁兒戲收手
依一段應該都解釋得幾清楚點解會收手同點解咁憎早坂家

圭竟然肯出樣上鏡

咁善良又咁靚

我都想課一千俾佢買衫

求求你們快停下來呀

佢成日借頭借路行過，應該有出個樣啦…

不過應該無正面上鏡同講野啫。

10000 妹子真善良

10000

永續告radio

休刊就黎不務正業

希望 radio 嗰幾個痴線佬多 d 出場。

早坂好靚
已剪髮

前排轉咗去うるバカ 呢排唔見人

My pace san

仲有 ネコ平行 呢兩個痴線孖寶…

好少聽野會笑，聽到佢地寫嗰 d 野真係笑到停唔到。

預備軍

聽到小原好美咬牙切齒咁講預備軍，好好笑！

見到十幾頁諗住有新野
點知入到黎
好彩最尾都有幾頁新野
阿妹

近排變左雙週刊，所以呢度變左圍爐吹水區。

話說石上中學時整咗張卡畀伊井野

聖誔時伊井野整親隻手, 咁石上做咗兵要幫佢抄咗成個月筆記, 伊井野幾時會認出筆記上的字迹同張卡係一樣呢?

等石燕係埋一齊之後掛

成個學生會, 大佛同學姐都睇過本石上秘冊, 係得伊井野一個唔知

伊中學個陣有幫過口 應該都估到小小

其實佢係出於咩原因去幫 (又到ff+罵戰時間 大家請出招)

正義啦

等緊作者講

今個禮拜係唔係又休刊

yes

改圖

正確方法應該係令到石上有自己既氣味…

會唔會太得意太正 大家記得click埋入去 佢有畫埋其他角色

老豆做youtuber搵咁多
會長係咪唔洗再做part time幫補家計

仲記唔記得佢地家欠債幾多
有得揀緊係還哂債先

小圭路過多幾次就好快還哂

欠幾億債,一個月先搵100萬,有排都未還曬啦

仲要抽3成
圭上鏡80萬得56萬到手有排還
除非賣身比輝夜

賣比藤原萌葉

疑似reference

一日80萬yen其實唔算好難
你睇下依段片21分鐘開始，剩係幾分鐘d SC已經多到應該過百萬yen

睇返留言依個live既SC係390萬yen

近排休得多好似冇左每個禮拜既期待感
雖然好似反而係好事
見到更就一定即睇，但平時唔駛太心煩...

所以你話而家vtb幾撚好賺

點睇sc總數有幾多

而家飽和哂啦百鳩幾個

咪變左炒短線囉奶共hololive個堆

有bot計數

想問吓大家平時去開邊到睇漫畫 唔想睇簡體字

又要睇又要揀
咁只可以答你一係買官方中文版一係睇日肉一係自己整
但其實13x左右唔知係換漢化組定咩關係後面個d已經全繁體
前面個d你一係照睇殘體一係就等人成本up不過等人up就唔知等到何年何月

課金啦

都可以睇英文翻譯, 不過最好梗係買官方中文版

尋晚一次過追哂
睇到個人都心花怒放
但覺得正常劇情走向係等緊本家出現使橫手
明知最後會冇事但等呢件事發生個感覺好差

其實漢化組唔係出繁體字既咩？

買中文版到 #16…電子版未出 #17。

漢化組九成都係支那人
你點解會覺得係出繁體為主

支那人都有人用繁體既…

例如上一次漢化…

繁體黎架喎！
唯獨是用字方法係內地用語為主，呢個無辦法解決。

我上面咪講左13x打後唔知咩原因轉哂繁體做乜_姐你
我冇話冇漢化組用繁體，我係話少

啊，唔好意思，睇漏左中間嗰幾句。

支那版權畀B站買咗, 之後原漢化棄坑, 各支那app都冇得睇

支那漢化組通常都會用翻繁體多

我原本都以為一條樂唔中意猩猩

近一兩嘅事
之前都係一半一半
早個排唔知咩事漢化組內部打大交又搶坑又b站買左版權再搞左一大輪野

我指成個支那漫畫界漢化組，多數都會用繁體
唔係剩係講輝夜

上網copy嘅原因

我都冇話剩係講輝夜
大漢化組「通常」用繁體
但更多嘅係好多雜又細嘅漢化組用殘體
而事實上都係，唔係熱門漫以前繁簡比連5:5都冇
仲有d個人漢化個d，成日都係到搶快
然後就可以loop返我頭先講d野

我有了新的想法

Fuck

185投票石燕開始拉近左好多

幾時有186?

大概聽日開始有情報

呀Spotify我剩係讚左兩首鈴木雅之輝夜同搵左promise(get down)者
駛唔駛比d咁老餅既歌單我

試下聽 可能會發現啱你口味呢

有幾糞

186開始有劇情了

186開始有情報了 我樓上打錯字 pin呢個

邊度有source?

discord

其實點解彌子冇figure出 日本人氣低?

唔知點解 好似del左

唯有等翻譯版

186情報
1

石上交稅！

新邪教誕生

有冇石上交稅張圖？

2(其實日文版之前出左又del左)
JP text spoiler:
〇〇と〇〇の仲が進展、というか〇〇関係になってしまった（笑）意外だ。
吹っ切れたようで全然吹っ切れてなかった。
ガラクタキャラのようでかぐや以上の才（略）
Text spoilers:
The relationship between 〇〇 and 〇〇 progressed, or rather, it became a 〇〇 relationship. (lol) It's surprising.
Seems like they were able to get over it, but they weren't able to get over it at all.
Seems like a junk character, but a genius greater than Kaguya. (More or less)

石上5等分都唔夠用

拎去搾汁先掂

原來石上先係主角

連早坂都收服埋 ?!

石上大師

最後早坂跑出

其實石上配真妃幾有feel

敗犬 同 前敗犬。

石早

正路黎講應該係燕嘅計劃已經開始左，早坂係輝夜派出黎使走石上
不過IT狗CP我覺得又OK

記得睇過作者話石上即係高早嘅佢
係咪用嚟俾自己FF

石上

絞碎

石上交税啦!

連早板都溝埋

石上係裏番主角

頭髮有遮一半眼，都合理

其實想知石上以後會唔會轉look 好似早坂咁樣 依家唔柒 但係真係幾陰暗

3

TL:
That was a fun game, Hayasaka Ai
早坂棒球打擊上手
因為對僱用主不滿時都會來

4
maki cry chapter

早坂居然會同石上有串連
真係好奇個定位係咩
不過同大佛一樣 形象唔再係XX的跟班
開始建立自己嘅劇情 係好事

因為，無男角了

其實套嘢真係要加返啲男角
依家男女比例失衡得好緊要

日常迫害

早坂

溝女王石上

認真,石上剪左頭髮係超級帥哥黎
你望下佢未自閉前既樣就知

如果連石早都可以cp簡直係真作中嘅神作

如果係輕小說套路, 石上先係真男主嚟, 輕小說標題可能會係:

"身為噁心毒L死宅的我, 不知不覺間被美少女包圍了"

如果之後劇情係輝夜同會長分手然後同石上一齊就係神作中嘅超神作

無咩可能啦
不過真係成事既話早坂實拉石上去橫濱

如果之後劇情係會長同輝夜分手然後同石上一齊就係超神作中嘅超超神作

唔係好鐘意石上突然挑花期到咁

點解咁多人話石伊冇可能
冤家情侶呢D橋都用到爛啦
而一刻冇感情唔代表之後冇
同埋作者俾我感覺似係想寫石伊喎
燕學姐出場次數唔多
同石上相處時間唔長
老實講,除咗下離別Q之外我都數唔到有咩重點劇情

係燕未out嘅情況下咪冇可能你估個個都一條垃咩

套野係叫輝夜大小姐想告白，主軸係輝夜要人面對自己嘅真心，認清自己嘅認法，一唔一齊唔重要，早坂回冇戀愛，但早坂肯放低面具，向輝夜坦白，呢個先係最重要。依家就係睇輝夜點樣令燕坦白，面對自己內心，唔好因為以前嘅事束縛住自己，認清對石上嘅感覺。

唔好將五等分，學不來嗰套簡單拉cp，直接套落呢套到，試吓諗下套作品嘅標題同劇情發展，角色成長同發展，再諗下要搭邊條船

吹到同早坂
不如話石上同真妃啦

白石都有啦 石上萬能key

我覺得同真妃幾襯

準備約燕學姐去鬼屋玩 仲話約唔到就同石上行
見到佢咁講真係唔知笑好定喊好

石上係否極泰來
真妃係低處未算低

白石黨大勝

有無四早

早坂×藤原 呢？
呢 pair 咀過啦喎。

今日咁晏都未有料

5

Today... I just want to play with you two so I came along...

應該係真妃同會長石上去打棒球遇到早坂?

希望嗰個"二人と"唔係指渚同翼…

6

韓肉186

play with you two應該係同兩個人講
即係同時約石上同早坂

情報圖真係靠唔住....原來會長都係度....

原來係 早妃銀石4人嘅友情回
赤坂居然加咗新早坂落呢個group度

估咗幾日原來冇進度

又迫害真紀

估唔到好似幾日常

妃

請停止逼害真妃
包括打錯佢個名

有冇印象真妃第一次自我介紹係第幾話?

周刊第88話

石上
我條女都夠膽攪

全部人都去打棒球了 只有學姐不知道嗎

白石+早妃 double dating回

想問下週休唔休刊？

今集真係妃常可愛

又話一個人解決問題
之後去搵人玩

幫貼

感受到赤坂對真妃這角色的愛

ps 因為愛所以要逼害

以為真妃可以堅強一回，最後都係要妃常慘

日常回,仍然每頁都笑死

個官方吐糟實在太精準 ...

原來係(虐)真妃回

妃常慘

石上線點都好 比翻個好結局真妃就夠

應該有排慘

呢集被早坂擊中紅心了
好cute

屌 原來改咗圖

繼續比人撚

懷疑赤坂已經知道妃常慘

所以情報圖真係好垃圾… 完全俾人撚

頂

弱氣左好多, 更加正了

今話算係收返之前真妃識早坂嘅小伏筆
其實果陣已經叫緊本名

BTW呢段好明顯意有所指

我會當係Marvel啲預告
等你過吓癮但又唔會劇透到

難得會長唔洗比千花教都可以掌握新技能

會唔會係其實有無千花 會長都學得到新技能

望住佢地做frd好開心

除左音樂方面應該係
對其他學生黎講會長係完美超人，應該好多技能都冇被千花教過但自己練到識

佢係千花妹面前表演過啦

打死都唔唱K

真妃真係好好人
點解個(赤)天(板)要咁對佢

好想佢有好下場
但家下再加男角應該好難
餘下嗰啲又路人味太濃
除非係校外
例如嗰啲咩聯校活動

相信赤坂一定有安排既。

所以可以放心繼續妃常慘既劇情。

其實點解?
早坂有聽過會長既鎮魂歌聲咩?

重睇

點會無，仲提過兩次添。

會長 好大...

想問下邊集/果集內容係咩
真心唔記得

83-84
其實唔係講緊歌聲係rap

會長去卡拉 OK - 直接攻擊
會長同書記特訓完之後 RAP - 心理陰影攻擊

屌,第2頁就已經蝦小真妃

同學姐玩只會變左懲罰遊戲

本黎就係,會長需要付出多D努力之嘛
只不過之前都係千花睇唔過眼幫手教

得早坂見識過
佢應該拉埋其他2個落水俾佢地見識下會長絕技的

見識下會長有幾大（把聲）

藤原書記都見識過。

我比較想知當日響卡啦 OK 集面嗰幾個男仔，如果聽到佢唱歌會點呢？

唔同千花玩

話說千花真係好似變咗路人，明明係本作女主角

手上面嗰舊咩嚟

電話&尿袋卦

可以估吓石上睇到啲咩會想share畀早坂

如果我冇記錯，石上應該唔識早坂

情報邊度傳出來的撚得一手好狗

家下人哋係真主角
自信返咗嚟就自動波識搵食㗎啦

借個位想問一下， 啱啱開咗book Walker新帳諗住買輝夜姬漫畫， 但係就算用VPN轉左去台灣地區，佢都係顯示版權問題不能購買，請問呢種情況有冇得解決？唔想再睇翻版漫畫
VPN係用nord VPN

支持正版
買書既感覺好爽

你喺日本bookwalker定台灣
我唔使VPN喺台灣買咗1 set都冇問題

台灣

啱啱上返去search都發覺唔得了
我都只係上星期先買

我淨係想做個好人

過去 KOBO 啦…

搵唔到有輝夜

就咁打輝夜已經搵到喎？

同bw一樣， 香港唔買得...

Kobo 係要你一開始 set 個 account 做台灣，
之後就會跟台灣 server，台灣既優惠一樣用到。

得咗，但係去到購物車結帳果一度佢就會自動切返返去香港...

所以我覺得石上同伊都會戀愛失敗，跟住石燕伊三個角色成長

要將個地址 set 到去有效台灣既地址先得。
求其搵個地址塞落去啦。

我係用Gmail申請帳戶，冇地址呢個選項

可能你未完成個登記。

終於得咗，唔該晒師兄咁有耐性

留名 用一晚追晒漫畫

雖然好大機會遲左，最好留意下 KOBO 有時會有特價，85到55折都試過。

雖然就算一次入晒十幾本都唔算貴，不過平多少少食個 Tea/留錢買下一本都好呀。

尋晚買係一本$55台幣，再加埋第一次買$100coupon，$200買晒16本

$200港紙

我頭先上bookwalker睇47蚊本喎

正價都係 240 左右，點解用左 coupon 都成 200 …？

不過單係慳左地方又唔會有書蟲已經值回票價。

KOBO 好多時貴過 BW，好多時都係要等打折先出手。

不過對住 BW 個自閉系統，就算平少少都唔會考慮。

用KOBO買洗唔洗入VPN

唔使，但建議整好晒 account 先好去買野，特別係地址嗰個位。

特別係你第一次用，多書要買時，搞一大輪放入 cart 而佢又幫你清空左…你會想殺人。

地址電話set哂做台灣
但俾錢果陣話無法完成購買

試下轉過地址再試一次？
再唔得試一試換過張信用卡，有時係 d 信用卡唔知點解過唔到數。

試過 Tap&Go 張 virtual master card 係無問題。

我係用匯豐red去俾錢

試下換過第再二張？

用恆生enjoy成功俾錢了

提一提，今個星期買滿 $888 之後回贈 $323…如果正價急買可以考慮一下。

不過買晒 16 本係 $880。

唔記得咗講張coupon係台幣

KOBO有冇得用電腦線上睇?

有 PC 版既 reader，不過要有耐性，因為勁多 bug…不過 d bug 唔影響閱讀，單純煩住你。

kobo reader?

個名好似係咁上下，基本上唔用佢睇所以好少留意。

古賀葵ガチ勢兼ママ小原好美

更正，個名係叫 Kobo Desktop。

好似唔理你邊一個地區都係用呢個版本。

生日快樂

10000 Yen

18集實體鋪有未

其實白銀老豆係咪同四宮家有關係

見佢之前講俾人呃五億

未講，但就算有都唔奇

187情報串

Pic 1:
A woman in the audience approached me around my house the other day.
It was scary as hell.
Pic 2:
She was wearing an incredibly revealing dress.
And then she tried to come to our house.
Pic 4
Where?
Is it far away?
Change schools...?
[00:19]
No lino but the chapter has ishi

會唔會係稅局職員/債主咋？
以前話搵得唔多又破產，所以都知追數無望，
而家做 Youtuber 咁好搵會唔會想再要求還多 d？

認真
目標一定係圭

會唔會係書記妹或者燕學姐

有好勁嘅波，高露出度
似書記姐多d

睇個狀況又係日常回
繼續未去返石上主線

正喎，搞掂大企業個仔，一炮過清晒 d 舊數。

輝夜：石上你搶我功勞

啱啱睇完動畫兩季
想問第2季最尾係漫畫第幾話？
想開始追漫畫

手機回週刊91

泵波係 91 話/第九冊，以單行本計。

Thx

四格出左新翻譯

係都唔奇，學長—書記，圭—萌葉
咁老豆—豐實都唔出奇

重睇啦
81-90skip 左好多

姐係由81開始睇？

由頭開始睇100話好快睇哂姐

係由第一話開始睇。

基本上動畫有好多枝節係刪走左，
Skip 左係之後會睇到一頭霧水，
又或者覺得 d 野彈出黎好奇怪。

最尾一集有調整
手機回其實後過泵波回而且中間其實仲有好多回

泵波81
手機90-91

都係嗰句漫畫建議唔好skip全睇

唔理你用乜野方法睇

台灣電子版正版 1-16 買齊都唔使一餐放題既錢。
睇完覺得啱睇既，請多多支持正版。

kobo 買完

kobo 買係咩file
想入kindle睇

有 DRM 既 epub

解決方法係 dedrm 之後拆做 JPG，再用 Kindle Comic Converter 打包成 CBZ 即可。

詳細 dedrm 請參閱 Kindle 個 post。

知唔知整完一本大約幾大到
之前試過將d jpg 壓做一本書
大撚到仆街

部kindle無咩位

正常上限 190MB 一本左右

用 Kindle comic converter 修正後我估大約 100-120MB 一本。

正常就算最少容量既 PPW 1 代都應該夠塞得晒既。
不過再玩多幾本就唔敢講啦。

全套16本呢就

我之前貪平買左4GB版
呢加得番幾百MB

慢慢睇完幾本再換幾本囉。

今個禮拜係咪無？

古賀葵原本把聲成個baga輝夜咁

又無？？？

唔係有圖透咩上邊？

古賀葵（CV：古賀葵）

韓肉187

富奸式偷懶

屌我仲以為post錯咗舊個話

主線幾時先再有突破
冇咗之前種緊張刺激嘅feel 仲要密密休刊
明明距離180伊井野喊嘅震撼只係隔咗7話

如果用 PPW1/2 個 setting 應該可以降到去 40-50 MB 一本。
不過如果用新機，高清 mon 無理由因為 size 問題而降低個 resolution 吧。

鍾意套漫畫連帶鍾意埋佢了
把聲超sweet 樣又好
可惜佢得twitter冇ig
btw片度某啲角度似似地渡辺麻友

覺得佢做真人輝夜分分鐘做得好過橋本

客串到算係咁啦

佢令我相信呢個世界上仲有好女仔

千花性格好似崩咗

其實好像全部都係石上講，唔係千花講

橋本唔係嗰種氣場

唉 漢化出黎驚又世界大戰 （書記）

187

同嗰堆痴線標語一齊訓應該真係會癲

パパ活港区おじさん

點解我會覺得萬五六蚊 3LDK 係好平…是我錯了嗎？

人工問題掛

這就是香港

我應該期待下一話係輝夜 vs 白銀(父)，定係 燕學姐 vs 大友妹 好呢？

情報真係睇唔睇都罷

今集老千花超摟屌

不過會長同輝夜講野嗰陣背景同石上打鬧得幾勁
石千派情緒高漲

小狂犬失左蹤

到底白銀輝夜既野係咪已經可以響學生會公開咁講？

雖然話個個都知(唔計千花)，但唔計之前玩野式既對話，今次好似係第一次以正常模式去講佢地之間既野？

唔講都冇留意佢地打緊

btw,燕學姐幾時先出手想睇石上線

叫我？

因為真係好平

(香港)

真, 港區先廿萬YEN 3房

頭先 check 過…

品川附近，3LDK 公寓，600 呎左右，租 17.5萬。
其他雜費加埋又真係 20 萬左右…

香港…

算啦唔同地方冇得講白銀老豆之前連呢D都租唔起, 應該真係好霉

佢霉係應該架喎，唔通破產破到住洋樓養番狗…
(泡沫爆破嗰期唔計)

近排幫人搵開樓，再望下人地日本，就會覺得香港真係一個安身之所壓死幾多人…

唔算嘅另外兩個打緊交邊聽到呢
再講都唔係d好親密嘅話題冇事嘅

但日本返工文化又唔係好過香港幾多

千花真係仆街嚟

呢D野不嬲我睇你好, 你睇我好既

明明全部高中生又有錢但咁熟租屋D野

融合咗

金屋藏嬌唔係買樓嘛…？

真係順便當投資？佢嗰邊 d 樓大部份都貶值喎！

痴撚線洗唔洗咁甜....見到輝夜一聽到個反應.....甜到漏曬出黎.....

其實我覺得千花唔知港區爸爸搵到咁多錢既前提下提議揀個平d 租既地方無咩問題
係佢之後個反應攪到人認為佢真係咁仆街

去到石上反擊之前，千花都係用正論去說服會長。

基本上會長莫財搞到要打工就全世界都知，所以佢推薦平既地方亦無可厚非。

只不過佢唔小心吐露左心聲，仲要比石上斷正嗰下，只能夠話石上反應快到嚇人。

但係赤坂係咪唔記得左會長就快要過美國，搞個 3LDK 到時咪有吉房，過一輪又要搬？

咁會長唔係一去不返架嘛
加上佢而家收入高左，會想換個好d嘅環境都合理
比著你月入五萬，你都會想住好d啦
空間闊落d，人都冇咁鬱悶

唔會一去不返，但去親都要三四年，丟空間房三四年又有 d 奇怪咁。

不過又唔係我既錢，是但啦，佢唔好搞到租左間豪宅出黎就好。

好期待輝夜上會長屋企
睇佢同屋企人啲互動都有排笑

多間儲物房

三十年樓係平啲
2000年後起既有新耐震標準
所以舊樓會平一截

一路睇一路唔明點解嗌貴

輝夜今話超可愛

老豆直播緊嗰陣要小心d
四宮家嘅人唔可以出樣
仔仔女朋友出鏡嘅話 應該又會吸到好多superchat

不過諗起有兩個細路讀書，仲要單親，非固定收入…響香港黎講都應該係睇劏房比較多。

我覺得千花嘅政治家思想已經深深咁融入佢腦入面
即係佢明明諗住啲衰嘢但係會用正論去水人
只不過佢功力唔夠其他姊妹深，面對質疑嘅時候通常會露咗隻馬腳出嚟

日本唔只返工文化
佢地根本各種生活文化都癲癲地....而且超多
唔係自細習慣睇怕真係好難頂

老實講香港直黎直去周不時屌你老母呢d先真係冇乜束縛...

對於錢唔多既人到底長假留美定返屋企會好d？

同人版大結局好甜

兩國都三田站要一個鐘咁耐咩
睇google map好似唔太遠

可能指來回

簡單d
柒

單程大約半個鐘

圭以後都冇得偷聽會長同輝夜嘅夜晚對話

依家生徒會班傻鳩知道白銀同輝夜一齊咗未？

石上應該知道， 其他兩個應該未知

千花九成扮唔知= =

早2集伊井野好似知左啦
千花我估係扮唔知, 只係等佢2個親口講

但可以尾行會長去四宮家/番學偷聽

千花成個老千咁

小狂犬都知既。
而家好似係得千花唔知，又或者詐唔知。

小狂犬何止知道，轉頭仲調戲會長添。

唔好太高估藤原的智商我有一計

書記智商130

書記+石上真係唔會令我失望

越睇越期待書記個主線到底會點樣展開

我想像係突然結局同個無出現過嘅角色結婚
隨時連樣都無
只係有一格係一打同佢一樣嘅仔女低低能能咁生活落去

拉住衫袖問你，點忍

應該唔會，始終佢都係五個貴公子之一，應該有自己專屬劇情

就係要睇石上窒鳩書記

我諗可能講下過去, 戀愛劇情應該冇了

可能係關夢想事，同埋好想睇佢真係黑化

想睇佢做到首相

日本玩完

日本滅國了

我有一計 fake臭晒成個日本

圭搬去港區, 會唔會墜落

佢老豆港區大叔-.-

爸爸活港區大叔

港區女子....

下周有無休刊？

頂佢,前幾話講到咁緊張,突然黎幾回日常笑料話,佢有無諗過讀者感受

赤坂玩弄人心跟猩猩玩弄股間一樣是常識吧

三嶋瞳

千花：我想做學生會會長

啱啱返睇見到新年佢許願世界和平
跟住2020年

地球之癌燈埋現實

又無人睇埋輝夜姫想讓人八掛，傳媒部個兩條傻婆勁好笑，同埋每集個換裝插畫好靚

我有睇

味噌妹同CP廚

有睇
超鍾意加蓮

頭號CP廚

儲貨落下一本單行本

老實 我鐘意睇日常多d

卡蓮同真妃

日常其實先係呢套嘢嘅主線
但因為小狂犬早輪太可憐
想快啲知佢最後係點
仲有燕嗰邊個計劃又開咗個頭吊住咗

輝夜房地產博士又黎表演

最新一集漢化

原來真係有架

考據黨

作者寫實勁

讀者考察勁

四格真係好睇

怪錯千花了

話說有冇人有睇埋【我推的孩子】

好似有專屬post

Btw

有

今晚赤坂又上直播
不務正業

每次呢啲時間就想識日文
但就嚟三十歲人學語文好痛苦

試左先啦，睇咁多年日劇動畫，都希望知多少少嘛…

[漫畫］推しの子（我推的孩子）討論區

喺嗰度傾唔使加密

今集好笑 monitoring

前日開始睇，頭十幾廿話都無咩特別，今日一口氣追左160話，屌你真係好正

買咗正版未

過幾日買
啲封面真係J出血

話說講開傳媒部
印象中卡蓮喺校園祭嗰陣用望遠鏡見到兩個人kiss
咁佢應該係知度會長佢哋一齊咗？

可能四格畫到呢到卡蓮會當自己睇到幻覺

想買返一套日文嘅支持吓
想益黃店 有冇推薦？

是

如果買電子書可以等多一陣，通常八月底 Kobo 會有週年特價。

真係收藏我會買實體，電子書買嚟無咩感覺
可以嘅話想買日文版添

其實買電子書都係為左方便睇,同支持正版

響香港個目的大部份係好單純…

無位放書呀 D佢LM！

真
同埋會變黃

但我會買書
實在啲 雖然啲位減少緊
電子書唔知點買

唔知點解我覺得電子書無果種「買左」嘅感覺，鍾意拎係手度多啲

確實拎住本實體係開心好多。

電子版無呢種感覺，所以需要有部 ereader 實體化佢。

176真係我最鍾意嘅一話暫時最鍾意嘅一段劇情
明明我本來都唔係百合控，無諗過哩套我最鍾意嘅cp係早坂X輝夜

早坂世界第一

世界第一

我覺得之後嗰集最尾兩頁一返學仲正
早坂轉短髮加轉屬性真係不得了

會長有機會同燕學姐做鄰居

會長不如都轉埋去石燕啦

戰力要平衡

啱啱碩士畢業
準備過日本留學一年讀日文

我都係啱啱碩士畢業
繼續喺香港做社畜

Kobo 第 17 本終於 online，明明第 18 本實體都出左。

真

今個禮拜係咪休刊

睇四格頂住癮先

追晒漫畫依家先睇返動畫，原來第一集輝夜已經不斷「真實之愛」

明明開始睇果陣都無咩感覺，睇完柏木果話之後就覺得好難頂

我依家習慣自己心目中既神作會買日文版黎收藏。

有既，不過太多會睇會買但無乜收藏價值既書，呢 d 就只會買電子版。

自己都有少量地收一 d 日版書，但數量真係唔多。

始終實體書佔好多空間

不過後尾奉心祭後 聖誕篇嗰陣寫得幾好
愛係要俾埋自己懦弱 廢柴嗰一面對方睇

不要再說了，這些機會

白輝最難得嘅位就係奉心祭果段玩到咁大咁超現實，最後聖誕篇反而可以好平淡好現實咁收尾

今個禮拜係咪無

我之前啲小說漫畫可能都係收其中一兩本，輝夜係第一套我想收晒全套日版

雖然都同自己日文哩幾年好左有關係以前無睇得咁輕鬆就無點買

點過好

重頭睇一次。

買完kobo 就已刷多轉

問題係唔知佢仲會出多本，唔知點預位比佢好。反正電子版正價都係十幾蚊本，收晒電子版，完左再決定收唔收實體。

不過咁樣做有個問題，好似隔離怪怪守護神咁，今年出到#19 但 #1-10 絕左版…

睇埋四格之後再睇返動畫田沼對柏木告白果段，就覺得真妃真係...

太傲嬌唔係主角真係無好下場

位哩啲都係買一本預一本架啦
絕版太大問題，隔太耐隨時去日本搵都唔係咁易搵到，趁依家香港應該仲有真係早啲買算

好慘 四格瘋狂逼害

係咪要轉台灣vpn先買到
我轉咗都買唔到

我就咁睇係個account setting 整個台灣地址同電話就自動當台灣ac

原來係咁

fb見到，首卷賣到5000+，希望有第3季啦

公主連結二萬八

課金

去睇下公連d特典
仲有騎空士可以入嘅特典
再加埋全卷購入追加特典

人地出王之力好正常，班騎空士一定會買

不過CY出品加上原作就算冇特典
本身五千都係超基本盤....

有武肺都完成到嘅作品真心respect

其實同game入邊啲片嘅係未一樣

冇玩princess connect唔知

我係想講有武肺都出到嘅四月番係唔簡單

都唔知應該話佢地血汗定respect
CY d game更新好似冇受影響咁
係得CGSS劇情冇左語音

岩岩買左一半日版，但7-16無貨
有無人知邊度可能會有

真心有一手
賽馬娘走熱血+百合
公主走素晴式搞笑

側馬尾早坂果兩本封面J出血

不過無燕學姐果本

amazon 買完 ship 過黎？

未用過amazon，唔肯定有無做錯
我求其撳左一本嚟睇，個運費成3000yen好似有啲貴

睇黎連日本都缺貨，你見特別貴係因為嗰 d 唔係正常 出貨。

哦，應該係啲人自己擺上去賣?

睇黎係，我見有 d 賣到成二三千 yen 一本，仲要二手。

我今日去sogo間旭屋買，想訂果陣佢地話連訂都訂唔到
幾時先買到

旭屋都無辦法的話，香港應該無計 ...
博客來好似都有 d 貨，要唔要試下？

又無得去日本買
唯有等下啦

試下去Amazon JP睇下
撇除二手 睇下有無直送香港

好似唔見有
睇住手頭果9本算，雖然無中間有啲慘
不過再睇多次19卷早坂回真係好正

點睇HKTVmall賣600蚊 抵唔抵屌
我買買下野突然發現左
成套未收 一定過800蚊 想買埋送上門
但東立出既台版買唔買得過
會唔會翻譯到on99？

應該OK?
我有齊全套 讀落都幾順暢

睇落正常。

係呀 以前啲漫畫$28本單行本
原來家下已經算到上$40

我前幾日買日版仲貴

香港買日版不嬲都貴，但幾時單行本賣到 40 蚊架？
唔係應該 28-35 左右？

$28-35應該好多年前?
好耐無買過單行本，我睇返自己手頭上果啲$35已經係10年前嘅事，依家應該貴唔少

你啱，定價 40…

電子版係咪得Kobo可以買
香港有冇電子書城

好似仲有另一間
香港算把喇

東立翻譯冇乜大問題
不過在地化係台灣所以我地睇落有時會有d奇怪（唔熟台灣文化架話）

一本40蚊就公價
落信和應該平d

諗起佢講內褲嗰集用百戰雞嗰term
第一次睇心諗乜嘢嚟

哈哈，果集真係睇到頭都大，不過就算漢化組出品都一樣係奇奇怪怪。

係咪已經變左固定隔個禮拜先出

かぐや様は告らせたい 公式ファンブック ~天才たちの恋愛戦術~

想問下香港買唔買到哩本fanbook，信和果啲有無

你要日版？

改返$350送貨啦，VIP 星期四用埋佢張卡九折同5% mall dollar回贈，扣哂平均一本$32.2

咁呢個價就正常好多 ...

哩本有台版咩?
最好就日版啦日版fanbook應該易搵過日版單行本

下星期有冇我等到生存唔到啦

我見啲人已經開始出咩188情報，應該有
雖然都係果啲睇完都唔明up乜嘅情報

check下先

188 情報:
石上のゲーム用語がほとんどわかってしまう（笑）

本気出すと書記ちゃんは軽く超えてしまうポテンシャルなのかも。

source:巴哈

切勿跟車太貼

追親啲漫畫每次睇哩啲文字情報都覺得1999唔知指緊咩

輝夜有文字情報算好，五等份以前D情報完全係看圖講故事

但情報師好fake
可能等熟肉仲好

五等分去到最後完全無邏輯可言
你有咩情報都死
唯一嘅邏輯就係現實之中最無可能嗰個就贏（除咗唔參戰嗰個）

圖透

忽然覺得 石上×早坂 都可以接受…

石上x會長

呢個組合需唔需要交稅架？

btw講起石上早坂我就返左去睇167

終於有石伊

幾時有石佛…

其實我有D懷疑張情報圖係咪又係改圖黎

石燕個計劃呢

可能係想吊我地胃口 專登出多幾個禮拜日常先？

出左熟肉，石上

石上
想當年我讀中學都未試過36名

會長用伏機surface book

點解有種女朋友管男友電話嘅既視感

迫害小野寺

小野寺比石上反cup

石上爆發力超強

伊井野會唔會跌出第一名呢

真係好鍾意輝夜x石上哩對學姐學弟
每次睇到輝夜為左石上咁博命我都眼濕濕，石上可以有輝夜係佢身邊幫佢真係好好彩

突登唔出前面幾名實有啲野發生
而且輝夜佢地都未講，可能順便反cup會長呢

其實我對二年級成績感興趣啲，識多好多人
一年級剩係識果幾丁友，不知火又成功靠個名出左場一話

石上大個仔啦

伊井野呢個時候跌排名就啱啱好，遲下石上線完左就無縫接伊井野線
至於二年級應該都係會長第一走唔甩，反而想睇柏木比翼反超之後嘅劇情

柏木都就嚟停學安胎
區區成績排名算d咩

17歲爸爸魔咒

大家係邊度睇到最新一話㗎？

好彩隻 game 唔係八方旅人，唔係應該仲響到查緊字典。

屌我諗起個時玩試玩版真係諗住學英文 然後真係要查字典 最後學識左 your excellency

睇過介紹，隻 game d 英文 (?!) 似係玩鳩你多 d ，而家邊有人用呢 d 咁古老既英文，家陣又唔係要你睇莎士比亞。

apex英雄

又逼害真妃

赤坂對啲流行文化真係幾熟

赤坂休刊日常應該係不斷打機

赤坂唔係話自己最近就係日日apex咩

希望佢唔好變下一個富奸

一個咁無聊既溫書topic 可以畫到有催淚位同勵志

赤坂你真係好撚野，不枉我追左咁耐

考試回例牌嘅「嘘である」今次睇到想喊

見到老千花果格笑咗

跟住應該係生日回？之後就係畢業典禮回

石伊

千花來了

被詛咒既帽…
又無左死魚眼…

出紙扇就好

好正

我無訂到輝夜同會長
要等現貨

可以再現到呢張我就買…

藤原以外の勝利

有新投票未

應該要揾其他接上去

所以話無左死魚眼硬係差 d 野。

其實有冇人覺得近排石上過得太順利
可能搞完一大輪係立緊反向flag

只有藤原學姐不知道嗎！.jpg

佢個角色位置又唔似有反向flag嘅
反而係等緊燕學姐幫佢settle完中學件事
總覺得之後其中一方會發現自己唔係咁鍾意對方
最後無一齊到
走向有少少似物語系列嘅羽川
（呢排瘋狂追緊物語系列）

燕彌兩黨團滅end

不過我覺得石上線最重要都係幫佢重拾返自信，搵女朋友反而係次要目標
考完試之後基本上石上線已經接近爆機，就睇赤坂到底係想佢有拖拍開開心心，定係失戀但重新振作

團滅吧！

然後大佛正式進駐！

呢排個勢應該係早坂先

要 四条 定要 大佛 真係好難揀…
如果揀四条一定有得笑。

差好遠喎
首先垃圾冇話過唔鍾意羽川
佢係因為同左蕩漾一齊先，所以先拒絕羽川
蕩漾就算同垃圾一齊左佢都係好驚羽川會搶走垃圾
只係垃圾唔會背叛任何人咁解
反而你話石上同會長個關係似羽川同垃圾就差唔多
垃圾講到明佢隨時都可以為左羽川而死

救救真妃

真妃得到幸福就唔係真妃

用告白嚟要脅佢放人

等睇石上出pool時
真妃話連你都背叛我

如果排除輝夜係竹取物語if線呢個因素，我覺得石上溝唔溝到燕都冇問題
但考慮埋if線呢點咁石上就一定要溝到先算係happy ending

如果咁講嘅話都係嘅，竹取物語石上真係好慘

所以係if線
如果唔係會長最終都係注定收皮

想問睇完動畫第二季，漫畫睇第幾話追起，同埋畫風有無鬼滅咁趕客咁求其？ 謝

藤原塊面紅曬係幾時

建議由頭追，動畫刪減左唔少有意思嘅日常回

唔似黏土人個表情

比人玩到變痴線未我只睇左動畫

我覺得書記隻土人無光頭版先係最不可思議

我諗係最貼近

罰你地重睇

睇手勢似丁丁回喎

「點解唔俾我講JJ」

呢個先係JJ 回wor

有分前後部分
你呢個係前半部玩輝夜嗰陣
佢嗰張圖係後半會長嚟到之後
輝夜不斷阻止亂源引會長講JJ
佢唔開心問輝夜做乜阻住佢
（好似係）

我搵返嗰集了
係我記錯

唔係輝夜收到情書果集咩

哩首ost真係無得頂，剩係FF下奉心祭汽球果幕入哩首bgm已經J出血

漫畫畫風好好睇，仲小崩過動畫

最近有啲悶諗緊睇唔睇動畫

岩岩睇到動畫第二季體育祭果集，有bgm加持下喊得仲勁過第一次睇漫畫果陣
尤其係燕學姐攬住石上喊出嚟果下我都忍唔住喊埋一份

輝夜嘅動畫製作都算係改編得最有誠意果批
幾個最鐘意啲scene(煙花/參選/體育祭)都呈現得好好
可惜得12集，如果可以做晒啲日常回就完美

你竟然未睇 呢度應該個個都睇晒

正喎

今個星期無休刊了吧？

原來大家都鍾意佢我都覺得呢套野佢先係主角

前期係，後期越嚟越邊緣化

不過我仍然係千花黨

好期待有千花戀情篇

想問下...
講今甜少女漫畫個係邊幾話？
搵唔返出黎

支持老千花配癲佬(或者早坂)

漫畫追到最新對書記印象得返地球之癌同會長老母(教練)，係哩幾日睇返動畫先醒起原來千花前期咁正

週刊63

但我一直唔明點解蝴蝶結係喺前邊

係未睇完我推最新嗰集

前面有位畫

有無邊度可以睇個極黒リボン咩構造
剩係記得有一話係佢直接拍落個頭到就戴左上去

唔該巴打
睇我推
赤坂無啦啦攞今甜出黎

講佢個 ribbon 點扣上去好似係四格黎。

係...我已經唔記得大部份內容

係咪就係鳥葬果段

都幾好奇四條帝會唔會再出場
日日都好想快啲有得睇

唔係，係 99.5 話其中一頁，講輝夜個髮形點扎出黎。

實會啦，細佬應該都係重要角色

thx，我就記得本篇都有出過哩幕

正常造型嘅千花一無左蝴蝶結個樣好奇怪，果然係本體

係呀...我記得赤坂係咁講過

DADDY ! DADDY ! DO !

邊個係癲佬?

想出個好似千花咁既混沌型男角

Ktv回笑死

關乎生死既野，係會強硬少少。

那一天，早板想起被海參內臓強姦耳朵的恐懼感

出左189情報，例牌睇唔明up乜

邊到有得睇

「かぐや」
アニメ2期のころの生徒会に逆戻りしてどうする（笑）
かぐやのアホが伝染しているのかもしれない。
まさかのあの2人が分かれてついに〇〇の恋が成就するフラグ???

188係咪樓主無pin到

你冇錯我miss左

不能只有我看到

跳得幾好喎

189 情報

第2 定12 ?

係咪要加密？

做咩跌咁多

掛住溝女

189圖透

btw下週又休刊

仲有一張

又開門殺…！

個勢咁歡樂反而覺得後續應該唔太大件事

有standford offer係咪考第尾都冇所謂

考太尾又太柒
起碼都要上榜

白輝由聖誕開始已經話要包容對方軟弱果一面，但其實去到哩一話之前都無點詳細寫過哩樣野
好似最多都係186白銀打棒球無再咁擔心自己打得唔好比其他人笑哩種程度?

今次考試炒左先可以比機會輝夜接觸下廢柴嘅會長，睇下有無咩辦法令會長唔使繼續死頂落去

btw如果白輝哩邊又有野搞，燕學姐個計劃係咪諗住畢左業再算

對會長嚟講，考第一係生命線嚟架
剩係輸比輝夜可能都無咁有所謂，依家真係

對佢黎講唔係，不過，佢同輝夜都已經有左通行証(推薦信)，所以唔太差已經無問題。

為咗媾女考第一 媾到就大跌

唔止既，之前仲要係鎮住伊井野…不過而家都唔需要啦。

會長成績要跌一次係意料之內
只係估唔到係今次

冇記錯嘅話會長最初係考第9
所以今次實際上係會長新低

咁啱嘅

有輝夜咁好嘅女朋友真係死而無憾

講開呢單嘢好似係bug嚟
計條數佢要第一次考試就拎第一
先吸引到輝夜注意
繼而叫到佢第二學期入學生會

證明你冇留心睇
佢引到輝夜注意係因為佢走去挑釁輝夜之後贏左
除左輝夜仲同時令到全校都識佢

我講緊計時間線
如果佢去到第三學期先贏係趕唔切
計條數係（應該係咁）

高一第一學期：俾上任會長執入會加引到注意
高一第二學期：選到會長 執輝夜同書記入會
高一第三學期：一事無成的兩人
高二第一學期：故事開始加執石上入會
高二第二學期：連任加執伊井野
高二第三學期：家下故事位置

定我唔留心嘅位係嗰次佢兩個都唔係第一同第二

你個時間線搞錯左啦已經
白銀係拎第一同時確定係下任學生會長(名次9>4>1
即係一年級第三學期先做會長

即係佢選到之先考第一？
因為伊井野選嗰次係第二學期嚟
之後接住奉心祭 之後就係聖誕
如果係咁拎全級第四應該不足以說服人俾佢個混院做會長

秀知院一學年5個考試喎
佢第一次攞第一咪約莫第二學期果陣

sor我記錯野係我錯
不過個時間線冇咩問題
點解你覺得有bug

對唔住原來miss咗呢個設定

補個圖

新一話有真妃

仲要加密咁我pin情報為咩

由d 人
反正d 人慣左手勢
你唔加密又唔會畀人屌既

哈哈係喎
咁下次唔加

真心需要一個輝夜timeline
佢有時倒敍有時插敍，加上日本啲學期同香港嘅分法完全唔同，成日都搞唔清楚啲時間點

最尾輝夜隻腳

似黎新一話係按摩回

又黎開門王

係咪要開新post啦樓主

見到個post近來推得咁快
真係心感欣慰

係咁易望左下韓文版，果然係我諗多左

點算好

韓肉已有
笑死

睇完韓肉覺得好空虛
重要等到九月

Link?

最尾好笑

熟肉

開門帝

名次跌咁多結果竟然係歡樂回
但睇到會長心境真係有所轉變
諗嘢無再咁迫死自己

都早就估到情報圖同成績冇關係
但估唔到又係按摩

成績降就係做其他野預料之內
不過冇點複習都12仲好意思講唔係天才...

好感動，仲以為要輝夜幫佢，點知會長原來已經成長左

雖然學姐個計劃我估9月都未必有得睇，不過作為石燕黨睇到哩度已經好滿足

根本贏梗，2個都咁認真

Lm

其實係真係無咩點溫定其實都溫左好多?

會長 d 笑聲，好恐怖 ...

話時話今集我最在意反而係柏木同翼嘅關係，真妃唔通有機會

嘘である
都幾肯定只係赤坂好快又要玩9真妃

半月刊
順手開左新post
【漫畫】輝夜姬想讓人告白－劇情討論區【四】之石燕漲停